「突 發」阿 布 泰 老 細 失 蹤 ， 懷 疑 被 捕

請關注

下一個會唔會喺龍門冰室

就黎到香港人

mike哥

推

關佢咩事

關注老細

推
小心二樓五毛洗底

佢有參加初選 瞓醒未？

#2咪同#1同一個user

應該有參加初選嘅都拉晒啦

鬥完黃未

你最黃啦，滿意未

仆街，佢成日扮洗底

終於到黃點都犯法嘅一日

老細本身理大都隨時郁得
郁埋渣佬先講

佢有參加過初選

刪相啦...diu你

渣家軍點會拉?
全部都係藍屍

即係毛ee都比人拉

LM關注

嚴重弱智人士家長協會前主席 李芝融
安德烈
都被拉

Lm

一定要平安

唉................之後可能到龍門.......

Push

手粥

參與初選都會拉

仆街港共

點解會覺得而家唔再post就會無事

老世好似仲要係遲到報名

最尾量體溫果張笑左
唉

反對派先會殺架
邊排得到你龍門冰室

push

應該唔使懷疑

Poshhhh

咁hocc

Pish

hocc 反侵, 可能有D 計傾

佢話你犯法就犯法

黃色經濟圈 有晒名冊 ，逐個逐個拉

而且撐午餐哥

沈國師今鋪安全啦,即使有份推35+
但佢唔o係list上面

Diu

想後入

真係大清算

大搜捕

Sigh

睇下有冇做過票站

不意外

.

個pr未搵到老世包佢姐

渣佬同振美 咁fd

呢個至尊寶其實乜嚟？我冇乜留意

龍門有做過初選票站

唔好搞張老闆喇
佢好人黎

on9仲問 好快到你架啦 唔好以為唔會

Wtf

區軒仲話快d認左非法集結個單之後去日本讀書
仲點走
加上肺炎
又實比人收護照
係香港讀到畢業吧啦

FB話拉左

屌

佢都唔係黃店
點會搞佢

廢page
之前私煙死咗，第二日喺度鳩吹話有第二條友中，最係無料到

同問
同咩消息指呀 咁耐都仲唔識放source 既

唔知你有冇睇佢做直播
係抗爭現場做左直播成年有多

抗爭勤力做直播儲落班Fans 就當自己係新聞機構
成日9up 間唔中話轉頭有大事 但最尾乜事都冇

CLS咁即係有份參與嘅黃店老細都有危險

佢參加初選

diu, 好快清算兩登

係喎！唔記得咗佢有份參加初選

一小撮人

而家過萬人

多數拉咗

應該無咁快， 係都KOL(大J先)

二樓個仆街做過乜？

狗個harddisk點會無

返唔到香港

本身龍門個FB都冇刪相
你估班黑警淨係識上連登睇咩

佢擺明唔諗住番
戴耀停仲係香港就真係無野好講
區軒就慘，原本應該係東京讀phd，比疫情同818官司拖到走唔到

天真過天真嬌

所以呢個消息我覺得可信性存疑

咪係
而家龍門舖頭個地下都仲貼住啦

好撚多d垃圾消息page製造恐慌

支共無端端咁大動作係有啲野

真 Backup仲快過你

佢係趁美國換總統先搞呢啲嘢出嚟

有名個啲都危

美國總統呀嘛

大J轉左吠la

pin this

同伊朗搞南韓隻船個情況一樣，拜登就上任，美國嘅對手擺定台戲宣示主權，順便睇吓改組之後嘅華府會點反應

頂

大j變左太啦 不過冇咩用啦有晒片

on9

呂智恆：
今早清晨六時多，被上門拘捕，罪名：參與民間初選。但 上帝仍掌權，公義必再臨！

「世 人 哪 、 耶 和 華 已 指 示 你 何 為 善 。 他 向 你 所 要 的 是 甚 麼 呢 。
只 要 你 行 公 義 、 好 憐 憫 、 存 謙 卑 的 心 、 與 你 的 神 同 行 。」

（ 彌迦書 6 : 8 ）

次次都輸仲要比人拉就有份

重點係

佢地未參選 未當選 個選舉都postpone/DQed
點35+ 攬炒
連做都未做 諗這就犯國安法

XX

攬炒巴：推twitter!推twitter!推twitter!

巴打幫手pin得唔得唔該哂你

呢家再搞3罷黎唔黎得切

P

瞓咗未醒？

今次真係變被捕師

又係你隻波台狗

安德烈李芝融都唔知你地做乜9、純粹想幫少數人士發聲。就拉埋

保持憤怒 retweet

之前傳習有病，最後的瘋狂

雖然唔應該渡人迷信，但尋日有個網台，3個師傅都算到習有病，希望係真

不過依家唔信鬼神，唔知可以點

全民被捕師

初選票站 同埋
有初選籌款箱果d
都係高危

根本係 fake news page

上年話算到打仗tim

屌咁好人但係拉咁撚多次

呢D野都係打下飛機算

阿布泰老細上泰國新聞

龍門老闆機會好大

渣狗不嬲淨係用間鋪做生意，都冇做過其實野，包括票站，幾醒目
#同舟人誓相隨

咁又係